[Thanks 細緊, Welcome 新人]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1044]

木狗幾時死

管理層全部仆街

一起身就見到恐慌性收購
DLLM 都仲係治標唔治本

lm

木狗幾時係奧脫福看台跳落黎

IN:
- Donny van de Beek (£35m). 🇳🇱
- Alex Telles (£13.6m). 🇧🇷
- Edinson Cavani (£0). 🇺🇾
- Amad Traoré (£27.5m). 🇨🇮
- Facundo Pellistri (£9m). 🇺🇾
- Dean Henderson (loan)

OUT:
- Chris Smalling

LOAN OUT:
- Dalot
- P仔

烏拉圭幻幻
華利拿

唔使失望住
仲可以簽英冠人

有無人知隻黑鬼翼係咩料？
Fab 都係咁吹奏佢，但好Bebe Obertan feel

烏龜翼仲搞笑，上年打三十場入得一球，諗住下年賣走一隻lin, 買定多隻lin 做backup?

木狗now:

同埋仲吹到Scout 左呢班幼幼好耐，

你唔一早買？ 死木狗當人弱智

件烏拉圭右翼幻幻先9m 貨仔, 唔好有咩期望啦

木狗真係好撚好笑

out 有山狗

Chong? Gardner ? Gomes?

佢個app都當埋烏龜翼係一隊野，唔洗再諗咩sarr

木狗去左放假，坐球會私人飛機，搵個島仔放到一月

呢度都已經差唔多85m

巴打
上個POST 有其他曼區巴話想做轉會survey
你有無時間安唔安排下?

人地阿狗簽partey

執柒咗佢降班啦垃圾波

黑人有天份都算，係衰在買得貴

烏龜翼球王片都j唔落,咁就1000萬
真係阿豬阿狗都踢得曼

左馬右褔再現？

上堂上到悶 打左簽左嘅個幻幻list：

龍門：
1. Radek Vitel 16歲 捷克 龍門

後衞：
2. Willy Kambwala 16歲 法國中堅、u17國家隊隊長
3. Logan pye 16 歲 英撚左閘
4. Marco jurado 16歳 巴塞右閘
5. Alvaro fernandez 17歲 皇馬左閘，u18第一場已經有波入

中埸：
6. Isak hansen aaroen 16歲 挪威中埸，已經u23 debut 左

前鋒
7. Alejandro garnacho 16歳 馬體會前鋒
8. Charlie Mcneil 17歲 600球前鋒
9. Joe hugill 16歲 前鋒，u18 u23 debuts 都有波入

翼：
10. Facundo Pellistri 18歲 鳥拉圭 右翼
11. Traore 40m 18歲 右翼

telles個筆扣屎波，幻幻計一月錢

你睇佢最後又話一月買左人條數大左，乜乜柒柒

未來歐聯最佳11人

唔肯放清新走真係好肉酸

睇來So9真係發緊脾氣輸波
而家木狗同當年西女人玩9轟d教練無分別

蘇狗木狗根本想放棄呢兩三季咁嘅款

sarr 呢

董方卓

做左咁多年後備都無怨言

係我曼對佢唔住

我地球迷見到呢班人廢言物管理層都決定放放棄直到佢地收皮為止

好快變人球，年年借走，最後唔知去邊隊

7-8年後我曼稱霸英超橫掃歐聯

10年後靠依班人重奪英超

烏拉圭果件係咪同科蘭洗黑錢架

用高價買，然後free go

垃圾木狗格拉沙

人哋木狗連火魔都唔怕

10年後係靠佢地升班，到時已經搵到傻lin做領隊，爭緊英冠升班附加賽

烏圭仔我諗起Varela，喺v92嗰陣踢得一陣，又借走

有咩問題想問
如果剩係評分一定係9成0、1成10

緊係唔怕
仲有大把On9球迷滿意轉會窗

真

反而想知有咩數據比較妹巴同Bruno回防程度
可以End咗依個Topic

唔緊要，黎緊賽程會幫佢醒下

還掂都係做未來曼，咁直接用呢堆人好過，皇巴兩閘、馬體會曼城兩個前鋒

點會唔放應該叫價太貴
後備龍都70K/per week
d細隊點比

係咪歐霸比古天奴爆開果個

可能卡雲尼單deal唔肯直接俾回佣咪是但買件俾錢當扣左條數囉

唔係傾唔掂personal terms 咩
佢而家人工都幾高，去中下遊好大機會要減薪

係....

歐聯出局

仲有中場本身有隻漢尼拔

呢件真係痴晒線
差唔多10m google咗都唔知係邊個

pellistri 咩料
睇球王片都好廢
我曼係咪變左中型班
唔買現成 買埋啲幻幻黎試

上年買人好地地，今年又痴番

劇本早就寫好曬，季中仲唔點就炒so簽肥普，之後又打多半季仕氣波，木狗又繼續扮做做英朋ceo

我叫你 未來曼

冇武肺可能會買到Sancho嘅

炒So9緊係簽雲爺爺
成手幻幻俾佢玩做未來曼

仲以為狼隊個traore 開心左半秒 原來係18歲幼幼

那來的自信

睇heatmap 睇防守數據囉
不過跟甩人就真係數據上睇唔到，偏偏bruno 同普巴都試過跟甩搞到失波

咪就係企硬轉會費仆街 果陣簽都係免費架啦

v92都得

發現我曼新form
pellistri比人踢搏foul
Telles斬罰球
Cavani屈頭鎚
戰術大師

木狗簽雲爺爺，咁球迷會要簽埋ArsenalFanTV過黎追擊佢先夠娛樂性

睇twtr係堅持permanent deal 8-10m fee

幻幻落底傳波比大佬卡射入
同鄉組合 諗起都

8－10M 都fair 啦，佢表現唔差
佢真係咁想走咪自己主動減人工囉

係咪想轉型做車 鍠個衛星中心

變咗阿妓咁
用班幼幼年年想爭前4
爭到就好開心

剩係希望下季歐霸都無得踢

買六合彩咁買
唔係一陣人地係其他隊成名 又話傳過曼聯
曼迷又喊苦喊忽話做乜當年唔買

我又諗起摩佬

仲有一堆幻幻in

木狗以為隊隊都好似佢咁冇Plan B, 有都係放風
點知拖肥真係借咗第二個龍

雲加2-8之後狂簽
蘇狗1-6之後狂簽
蘇狗=雲爺爺

不如直接用呢隊

J唔落
簽卡雲尼番黎把撚
又無翼 丹比利 乜柒都無
屌你老母死木狗

人地一早有Plan B
點似木狗死追又冇Back up Plan

依兩季就係咁，贏到盃仔當bonus

簽卡雲尼都把撚？

肥普黎未
英冠兵上一線

好似話分幾part
每個新加盟既球員評分
每個清既人評分
成個轉會評分
木狗評分 (呢part 其實可以skip)

十成九.......原來係科蘭提攜佢

Former United forward Diego Forlan gave Pellistri his debut when he was manager of Penarol and he explained earlier in the year why the youngster is so exciting.

人地唔肯黎呀 不過木狗最後一日先做野就預左買唔到翼

比人炒左啦佢

簽返J仔好過啦

華杜斯隊友

如果隻查奧爾踢到法迪咁
我話木狗好野

阿狗已經證明左俾我地睇係咁投資落幼幼到係唔work

死木狗法狗格狗

整件垃圾過黎

依家既曼 華杜斯都踢到

科蘭走左啦

格狗木拉沙淨係想賺錢
無諗過幫曼沖冠

心態王暑假俾人雞咗

木狗：串鳩我唔簽人？好丫我就簽夠半打俾你

匈牙利中場大腦

Amad traore堅有potential 值唔值30m只可以等時間證明
烏拉圭嗰條友應該james之流

kitchild名宿

早晨，木狗死全家！！！

Telles 係咁early cross 俾卡雲尼算啦

FB睇到：
當初大家以為Bruno可以改變曼聯，最後曼聯改變了Bruno

卡雲尼：我未見過咁多人塞係禁區 罷睇live了

寧願買烏拉圭條友都唔升Elanga
Cls 球隊

你話係就係咩，我淨係覺得比比返左黎

簡直鑽石級陣容，J到出血木狗好波我DLLM

下場打紐唔該中場出般雲費麥是但三個
唔想睇普巴住

等睇下年sancho去猁
對住我地鏟草

外國球迷 唔撚係咁都收貨掛？

等到最後一日 右翼交d咁既野

中堅直頭無.....

南美國腳訓練營
跟住南美杯唔見晒

Willy Kambwala 16歲 u17國家隊隊長

頭鎚頂唔入 俾人撲出嚟
對面一個L1三角 是但做一兩下skill move
再射近柱 輕鬆又入

無武肺
李城打緊歐冠

買vdb返黎搏12碼
之後交俾般奴射
真死球戰術鬼人

Yau form

今晚開pes買曬返黎養下先

傳中無人接應，帶波出界，9沖完交個波比人，呢啲都要放係球王片好極有限仲話scout左佢好耐

曼聯優良12碼傳統

未來曼

買到咩

見到咁多人屌鳩隻烏龜翼
唔知點解有小小放心

仲有占士鳩沖落底搏角球
Telles斬角球俾卡雲尼屈頭搥

計埋尋日件黑膠同烏龜右翼, 有冇巴打有資料過去12個月總共用左幾多錢買幻幻?

科蘭俾料呀

屎波賣左幾錢

我曼慈悲, 濟世為懷

揾椰子返嚟鳩斬柒佢老母咪算

號碼亂黎
插入禁區又得 左右又可以overload

應該輸到1打

仲未輸夠

咪一鳩樣.jpeg
蘇b變椰子.gif

Alex telles同 smalling又真係俾木狗慳到錢

ps5新驚鳩斬無雙.jpg

仲有chong

343仲要RCB AWB, Rwb BW

呢個10月有排你挨

中間3個 Jones Rojo 白lin會唔會好啲？

dean 點解係loan?

其實排邊三個都係咁
揾個快少少追波仲好

Smalling

you = 幻幻

當初對花膠充滿希望最後踢成咁

卡雲尼無大期望希望反而有驚喜

你地就好啦，一日簽4件一字排開

其實蘇帥都係想證明自己有能力，甚至超越費sir
大家俾多幾年佢啦

唔明點解屌卡雲尼
人地走位勁 係射得廢 起馬有身位
好撚過而家馬福 又唔走 又duc唔住
卡雲尼當佢十球入得三球
福馬啲企位連射波機會都無

走到無人傳到 mata可以但坐係後備席

早幾年黎咪唔屌囉

Halo一月就走，我地仲有其他前鋒咩

突破盲腸

簽一兩年都屌 寧願睇福馬 你係咪自虐狂

無翼俾條毛咩

白lin lan

卡雲尼一定成功，因為佢唯一弱點係miss easy ball.
呢樣啱啱就係我哋冇嘅。

好似15+5

得閒就填下啦

漸凍人>80m

總之Bruno Pogba VDB釣d鳩波入去佢就ok

Hall都冇 點Miss
冇得輸

我地連攻門都少 點會有easy ball俾佢miss

你又啱 都未見過曼聯做到有easy chance

成班人表演單刀唔入你睇

亂嚟嘅點止號碼

卡雲尼係好撚勁(以前)

家下老左同怕佢易傷姐

不過人工唔係話超高真係可以試下

睇佢對鈀都過癮

Both lan
Jones + Rojo 1+1>2

Amad Traore 好似幾好J
sancho都係本身踢u隊 去到多仔直接踢一隊
但係意假u隊又唔同英超u隊
反而鳥龜pxxxxx真係....
曼聯太多南美水貨

南美and葡語系
我諗肥普近

秒做

洛河清新鍾斯又清唔到，肯定至少坐足頭半季

冇單刀架唔好諗咁多

真 人地最勁係走啲位
你走到 bruno咪釣波入去比佢囉
好撚過馬福 成日出黎做波唔知做乜
前鋒又去禁區頂做波 龜又上前分波
成個禁區一個人都無

木狗真係好撚痴線
懷疑真人真係智障

早2年可以買天價普巴, 開超高薪簽山狗, 續回塘DDG
而家咩都度住度住下下傾幻幻慳錢
有冇咁2走極端呀, 真係冇中間咁

下場普巴正選我一定反尻ole

呢隊曼就係需要卡雲尼呢類做到支點既中鋒
反唔落

福 卡雲尼 馬仔

擺明依家就係臨閂轉會窗前鳩簽人
係打算一早搵人
使唔使最後一日先簽返黎用呀
應該要買既右翼就唔撚買
求其簽4個返黎交數咁

其實理性d諗

呢幾年已經亂洗好撚多錢

再咁落去都真係唔撚掂

今年收入少咁多

我諗木狗應該係等出年疫情好翻先再all in 辛祖

買唔買到到時真係要睇緣份

至少3場你唔會見到呢條線

開POST 打手想整合少少 打錯唧
你打個LIST 比我PIN 喇咁

普巴換VDB

木狗Recall chong仔啦屌

你反鳩硬

普巴同福狗只要唔係有傷, 一定100% 正選

Daddy第一年重金買普巴，第二三年縮晒水

蘇狗第一年，重金買麥龜、AWB、Bruno，所以第二三季都係會縮水

慳慳埋埋 人又賣左個

最後一隊淨支出係60m左右

連波衫贊助既75m都未超過

屌你老味私吞左幾多錢！！！

果兩條南美佬你可以話鳩簽
唔覺卡雲尼係鳩簽喎
免簽 都算一線前鋒 仲想點

下年大把地方要補
防中 中堅 右翼
唉屌

咁希望佢唔好再出埋啲9招，咩add on ，人哋擺明唔要add on

一定有麥龜 普巴 福

如果你認為支出一定要等於or 大過收入

應該得果幾隊油王玩具你可以捧

福都算
見到龜先燥

前維拉利爾，巴塞隆拿，小保加球星列基美形容曼聯新援柏列斯查是球場上的頑童。

列基美﹣前阿根廷中場大腦，在五年前曾經承認他出色的職業生涯中唯一的遺憾，是未有在2006年加入費Sir治下的曼聯。

上月已離任教練一職的前曼聯球星科蘭，給予柏列斯查上演一隊地標戰的機會。其後這位年輕人便帶著迅速發展的名聲來到曼聯。列基美亦為他的天賦感到讚賞: 「他十分年青而富有才華。他雖然沒有踢很多比賽，但他控球在腳時，你能看到一個真正的頑童, 這一點十分重要。沒有很多球員像他這樣，有勇氣在場上做出如此狡猾的動作。這一點具有相當高的價值。」

睇球王片就真係好一般 希望係我地錯

出年要爭Upamegano仲難

輸完1-6 依家先重建
定D黎啦 有排輸 有咩好嘈
想睇CAVANI屌番BRUNO轉頭波都比唔撚到

垃圾中場

第一日知咩
格狗對曼係負支出 齋攞分紅

and ddg

All佢老味咩 到時降左班啦
再加上所謂亂洗錢 但d錢依舊係賺返黎

根本唔洗煩惱洗幾多既問題 因為曼聯盈利多到比格狗吞唔少

想當年花膠果時重有朗隊係到(果期rvp唔記得走咗未?)
依家有d咩 撚一年其實都屌得過 起碼有個有級數正cf賭下

今年開季前我地都係咁講

請問咩app?

一日有木狗都唔會有起息架啦 歷代由耶子開始 d轉會都係柒 一係拖一係俾人抬價 買水魚 到買唔岩人 成績差又搵領隊開刀
轉會期咁撚長 次次都係deadline前事但執幾件 買完人唔洗夾？ 即插即用呀 一路話要右翼 話明俾人知好想要辛祖 多仔當然抬你價 慘在俾人地球會知你冇plan b 覺得120m貴唔買咁咪放棄搵plan b 突然開110m 人地講左120m 你出低過呢知價就係唔放俾你啦 到壓線先去同d plan b出價 臨急邊個放俾你 到最後事但搵幼返黎當補左強 清人又係永遠到deadline都清唔走 Jones rojo 清新 lin講到會走到依家仲係到 最撚好野最後一刻賣史摩簽件幼 屌你老母開季前講到明買中堅 你就覺得中堅夠唔洗 依家又係事但買個

CAVANI靚deal
IG 佬1月走，180k/w + 10M 租借一年
CAVANI勁啲又多啲經驗都係200k/w

Telles又壓到價

Sancho 嗰單On9啫

木狗今年轉會柒少咗，不過都係要屌

呢幾年個轉會窗就係買返上幾年要買既人

球王片Trashford好撚勁架

socut team all in兩個18碎幻幻
希望扑得中，不過無人識教
所以搵肥普練兵岩岩好 練完一隊搵摩狗拎冠

屌，比三千萬買個踢唔到既右翼，仲衰過唔買
冇心買慳反三千萬出糧比Jones rojo 算啦

英超官網，無曼聯烏拉圭幼幼😱😱

希望好似當年法B

家下講緊 只係球衣一個收入
仲有好撚多收入仲未計....

基本今年有能力洗到80m
仲要洗埋d on9錢去18歲幻幻 仲要1月先到

Bw都壯過佢

活華特，我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

撞正馬仔紅牌就入到Cavani,都唔知叫好彩定唔好彩

之前花膠夠話走位勁 有射術 有身位啦
黎曼果時仲後生d

而家家有兩老

希望so9過得到性誕

花膠大傷完先過黎 之後番法甲 摩納哥歐聯四強果季都有貨賣

希望cavani唔會好似法卡奧咁踢到有心無力

仲有2weeks 磨合
馬仔直紅停3場

件中堅都係買比u18咋

一隊黎講 右翼同中堅可以話係無買過人

歐聯分組賽頭3場成績決定佢生死

個時知佢加盟真係j到虛脫
點知回塘回到

希望蘇會收一收普龜

唔緊要，我哋仲有u隊嘅馬體會神鋒

唔同風格
相當睇好Cavani, Giroud type

welcome定肥普上賊船都差唔多

肥普黎操爆班蛋散體能諗起都爽

快撚d

so9 木狗一齊躝

大傷即收皮既經典例子

佢對腳根本已經爛撚左

真係掂一掂就跌成個女人達咁

當年全盛作客車狗玩撚到車狗暈係到真係好深印象

我個人比較正面
歐霸見

真係柒少左？
on99等到最後一日 用30m簽件 18歲幻幻 仲要一月先到

仲要10m簽件不知名烏龜右翼幻幻 唔嬲就假啦

On9，jones rojo romero全部清唔到
死追辛祖，到最後先轉丹sarr
右翼到最後一個都冇
今年直頭係最撚垃圾啦

我都係岩岩先down黎用

覺得佢掉去U23多d 邊撚到係一隊料

阿特蘭大個件好有希望 痴線球會
雙槍將

冇前四，焗住all in 歐霸

好似daddy第一季咁

傻撚咗？
啲deal 全部deadline先買
差果5m 但輸兩場英超 一場負碌
為左呢臭閪5m
柒少左？sor 唔覺
好撚柒 木狗轉會
如果呢度有人屌sob走 接受
但唔該木狗都要離開呢個職位
佢搞足球搞轉會真係唔撚掂
做咁耐都咁柒

一早起身灰到仆街

清新真係千古奇冤

山狗+花膠+迪馬

卡雲尼著7號？

係

兩邊供應到俾佢先得
Awb已經廢一邊閘出波

而家仲有歐聯踢轉會都搞到咁柒，留錢冬天簽人護級踢歐霸

家下右翼 都有件木仔雙槍將架啦 都係潛力幻幻

右翼明顯係要即食 有時間又唔撚買其他
家下差唔多洗左40m係兩隻右翼幻幻到

40m是撚彈都搵到件 中遊唔差既右翼頂住雞頭啦

佢上年有冇份踢一隊

木狗點樣柒少左
清新 Jones rojo Lin james清唔到
到依加都冇右翼

等睇下季食白果

呢單擺明So 9 問題
4強變番ddg

木狗柒少左

兩場盃賽四強bench清新，責任全在蘇狗啦掛？

打完紐之後
三場英超係軌 阿妓 愛字頭
仲有三場歐聯

有冇歐霸踢呀

25分鐘

Daddy第二年點算縮水
係中完山狗伏先收水喉

25 mins

今次收水 買埋堆幻幻

50m連埋 add on
結果簽兩件幻幼
一個仲要一月先嚟到
一個球王片都無料

垃圾轉會
木狗躝

卡雲尼會著幾號呢？

仲要一出閪龍輸鳩曬

我就快改名叫16弟
你話有冇

7

第一次睇晒

件黑腸幻幻1月先到 , 當佢真係黑色美斯
到時聯賽都打左起碼1/3 同埋 1月份歐聯應該已經出左局

係三場
Carling, FA, Europa

著27啦屌 都係7啫

究竟係木狗要簽山狗定daddy要簽山狗

想印歐聯版

Why not both

入咗一球

17/10 (A) v Newcastle United (PL)
21/10 (A) v Paris Saint Germain (UCL)
25/10 (H) v Chelsea (PL)
29/10 (H) v RB Leipzig (UCL)
2/11 (H) v Arsenal
5/11 (A) v Istanbul
7/11 (A) v Everton

準備輸20粒未

要搏foul直接留山狗啦，被foul次數最多

番挪威過

一定是daddy
一嚟就頂走咗馬隻正選LW

屌你老母木狗清新

大隻到

真心唔想曼聯贏波
咁樣只會令木狗覺得佢無錯

成日屌AWB但又唔講佢刷左6個ASSIST
左邊SHAW係0呀！0！

呢家咪有telles囉

唔睇Add-on， 20M pounds就咁睇又幾好J

比件10號佢
再問柒頭福想唔想要番件10號

有alex telles，唔洗用shaw

買唔到即食右翼/中堅今個轉會窗一定係失敗

屌人地D隊友識向前跑架,唔係橫移謎移動

張相幾多年前

lm 等睇隊長拉跌telles

出普無問題，但唔可以打中間防守，一係左面一係攻中

柒福可以著20

傷過膝又點同

烏拉龜9m果件咪係囉
曼聯係配呢d lv

呢張應該係今季

點會搞傻福件10號 最多又搞到馬冇左件9號

又雙槍咩？唔係左腳仔咩

加盟班霸

99% U23片段都J得落
唔怪得木狗個位咁易做

唔會

佢做到妓個saka咁就應該還神

買唔到即食右翼都有人幫木狗講說話
曼聯沉淪真係抵死

佢大隻得黎係幾鋼條下
唔似普咁bulk咁鈍

算係咁啦 啲Dribbling Skills真係天賦

0: 30 個後衛

轉會拖拖拉拉咁 右翼中堅都係敗北
睇完3場聯賽 防中呢個位又係出哂事 馬迪踢唔返表現 做唔到第一屏障 馬迪已經慢 連續3場都係輸反擊 冬季轉會入買個防中啦

綠木已係在陣中
唔撚明點解要買個廢過綠木既
So9都講明綠木暫時唔會踢中鋒

如果呢十年八年先睇波，一定唔會支持曼聯。

俾老費水左中伏

我本身都諗住j下
睇到00:30個後衛就熄左

呢到大把後費時代既球迷
懷疑佢地係盲既

用sony 1ii長mon都搵唔到曼聯排第幾

完喇咩
木狗：仲有10日喺英冠執貨

冇工作證係咪連u隊都唔踢得？

ole真係唔識教波

慶幸入坑年代見識到C7+R10+T32+B9

感動嘅係呢度都有ching吹奏木狗啲轉會操作

10月後應該執包袱

等肥普

岩架喇
木狗咪撚炒佢添
咁樣先可以攬炒
下季無得踢歐洲賽係目標
要降班仲有d難度

其實今個轉會窗真心唔算差

疫情底下收入大減

買到一個前鋒，一個中場，一隻左閘，兩個右翼其實算係咁

只係上場又1:6大家極度失望又急於求變啫

希望卡雲尼似呂布咁鎮住班細佬

木狗科左好多水請PR係連登

咁都唔差
兩隻右翼都唔係即食
你不如升青訓

唔好呀，呢家支持焦土攬炒
永續so9

差隻即食右翼

基艾沙借左去祖

其實Chong以前啲highlight 都係咁上下

其實我本身唔支持不惜代價買sancho （我無話唔買，但疫情下車120m出去真係癲咗d)

買返嚟唔啱打點算，又折讓？

贏唔贏木狗都唔會覺自己有錯

終於有得抖

用已有人腳改變啦
曼根本打唔到4231
直接轉352啦
福馬卡綠 仲有halo 打雙箭

如果唔係格狗堅持吸血，買撚左sancho啦
除非你話格狗今年一蚊都唔會拎走

2隻右翼
一個一月先黎
一個都係踢u18

咁就輸到會影響商業收益為止

卡雲尼上賊船
準備臨老過唔到世

今季啲教練團搞乜
連最基本企住都搞唔惦
長期有啲位逼滿人 有啲位又成日溜空晒

angel gomes 精華屌打traore啦

兩個月前做到既野
點解要拖到做deadline fighter

唔買辛祖都買中堅呀大佬

其實曼聯d錢唔會留返下季用，所以買咩人唔岩打都一樣
咁梗係買個最有機既啦

其實已經搣緊老本
無好大嘅突破 / 改善的話我估十年八年內一定成間球會仆街冚家剷
希望到時真係可以推倒重來

希望可以keep住連歐霸都無得踢

過黎出糧搵多d退休用咋

我曼中堅深度真係好夠
80m，牙冰，B仔，鐘斯，Rojo，T仔，文雞

新球員要時間夾，屌9木，自由身球員都要搞到最尾一日。夾得到都季中尾啦

疫乜撚情, 賺果時唔見佢呻好賺? 曼聯一直都係cap水球會三甲之內
軌熱妓都車唔少錢出去啦, 疫情

拉豬 綠木屌打

----------------[卡]
---------- [vdb/妹] [般]
------------[馬迪/麥湯]
[telles]----------------------[awb]
---------[shaw] [麥瓜] [白lin]
-----------------[ddg]

拿，打352sob夠膽咁排我仲覺得有d前途，但唔出福馬妹佢敢唔敢？
同埋今個傳會窗我完全睇唔到有咩撤底咁補強，囉

竟然有人講木狗今次轉會操作都叫OK
真係一直俾屎你食, 最後俾一啖白飯你, 你自然會好感恩

唔算差都講得出

除左 vdb 同tellers係佳作
買唔撚到今季最需要既位置 已經係失敗啦

右翼兩個計埋成40m 仲要一件係1月先到 一件係無料到

40m是撚彈執件中遊都無咁撚嬲!!!!

講到疫情淨係影響曼聯咁

Ching 打10個人

個人覺得應該咁嘅陣容最合理

右翼需要左好多年啦
死都唔簽
木狗戇撚鳩

關咩疫情事
過去蝕既錢就係蝕左
買人睇將來架

咁咪買其他囉，40m買兩件18歲右翼把撚咩
E家情況係要即食

綠木打lwb

So9同球會內部應該真心相信sancho會嚟
呢家咁樣應該士氣大跌
黎緊聯賽連輸不是夢

我寧願要毀痢安
不過人地都唔想尼喇

屌，唔記得改返🤣🤣

忍唔住大笑左

冇中堅冇即食右翼

今季專心護級啦

我悲觀d睇
可能要真係搞到降班先踢得走格狗木狗
總之就係比佢地揸乾揸淨

舊聞重溫

波衫其實球會唔係收到好多

改返

相信黎緊士氣係唔會有改善

今季睇個勢都係下半版,炒sob請第個蜜月期一排又無限loop

Rojo stays

唔差呀
上年第三
今年繼續搵條老命去搏前四咪唔差囉
滿足於一世唔衝冠咪唔差囉

如果上場bruno真係發老脾屌件垃圾就正
呢家士氣應該好低
配合埋短期內唔會搵到教練接手
應該可以確保到保持係16弟既位置

個traore咩料搞咩咁貴

波衫贊助 同埋賣波衫係兩件事

木狗唔做水魚，抵讚

ulike 晒所有social media 同罷買球會產品未

真心唔好炒，士氣愈低愈好

搏前4

護緊級啦

麥龜坐監啦屌

仲有人迷龜

目標呀

Sancho太貴唔買無問題
有三個月時間比你搵Plan B
一個人都無

仲有人吹奏木狗
Lin Rojo Jones Romeo又唔借出去

U隊 黑色美斯

真係對曼聯無晒要求
day1 講到明無錢唔買 sancho....今年堆deal 開季前就好搞掂晒佢啦
拖撚到最後一日,開季柒到仆街先黎搞

都係果句sancho 如果120m 踢得柒,斷估過幾年半價都賣得走
同你搏兩件18歲 40m 唔會 total loss 有咩分別

前4係幻想唔叫目標

換走普巴同ddg 俾vdb同d軒上啦 shaw 換telles
綠木後備 卡雲尼正選撞下

唔係迷，係根本無咩選擇

出過110m 10m都要慳都唔知想點

終於明白高山既想法

T仔（唔傷）

成隊波咁廢個重點係maguire壓前妹波 你前面換到天花龍鳳 後面繼續用maguire其實都係一樣

天才球員，就好似
powell
possebon
zoran tosic
angel gomes
angelo henríquez
佢地咁

心態真係好似Sunderland til I die入要d球迷聽到3m買 Will Grigg 就好撚開心

條友話轉會操作唔差都知佢on9
覆都廢事

好神奇 點解可以咁準咁多風收

即食英人，又證明咗自己，差極有個譜

況且簽得佢，淨係賣波衫都賺啦

簽幻幻唔使錢？

咁入貨法擺明個陣係咁：

--------------------卡-----------------------------
--福/馬-----------------*雲迫----------綠木(福)
--------------普-----------------般---------------
--------------------馬迪/麥湯--------------------
-Tel(梳)--------------------------------雲比(無人)
--------------求撚其兩件雪糕筒---------------
----------------------迪/癲------------------------

(後備)
*可能位置

戰術：左路9981斬+左右切入內射

「識」壓價有閪用咩
右翼去咗邊屌你老母

之前有個話摩三開始迷
笑撚到我

有gomes 仲買呢件真係諗唔明

都係短撚

如果佢97後香港出世+ 後費時代曼迷

佢前世一定做過十惡不赦既野

花膠同迪馬個是教練係敢師，罷明係木狗同球探團自己簽，由其係迪馬完全唔會覺得係敢師話要簽

而家嚟都冇撚用 都唔撚識教🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

響晒朵個啲你又買唔起，球探又唔似多仔咁勁 發挖唔到
咁咪買啲高潛力妖人博佢係曼響朵

輸1比6都大跌啦 事旦啦

買卡雲尼都唔係問題
比7號佢真心On9

打12個人?

今次轉會應該9成以上既曼迷都好撚失望， 情況好似777推送中一嘢谷鳩哂啲民怨出黎咁。

加陣奧脫福半年都冇人入場， 到底開返之後仲會唔會吸引到人入場睇波呢？ 如果仲係之前場場爆咁就可以肯定大家死咗條心。

要對抗格木一定係減少佢商業利益， 唔係佢地根本唔當成積一回事， 呢7年咁撚柒一樣全球最賺錢

卡雲尼係FIFA 21 咩數值？？

Confirmed?

新陣：4434

散唔到貨嘛

龜，黑鳩，冰人，文員，ROJO

就咁數都五件啦

細緊仲要last minute 先散到

點買中堅呀

未出佢

睇開波都知粒星都係後備黎啦

我嚟

gomes已經free走左

讓人一個 俾木狗激到痴撚咗？

眼殘左，梳

曼狗排陣 一係打少個 一係打多個

是但啦 有咩所謂

以後踢波索性打少個

之前有個largie ramazani 打左翼好撚勁 又free撚走埋

咪係
唔比佢應該比邊個

不嬲踢少個右翼，10個岩數

打352真係最好
橫惦冇翼
Shaw好打中堅好過打閘

其實T都係咁穩陣
傳波有d騰
防守企位有甩漏
記得上季有場俾妓逼和

係比龜冰快？？

迪屁都着得啦

我唸無乜中堅慢過隻Maguire

Owen都著得啦

本身出監獄龜/冰狗都已經讓咗一個啦
仲要上季DDG咁撚閪
都唔知上季點攞過歐聯位返嚟

馬迪out 普巴in
Vdb 同普巴調位

放棄件7號啦
根本已經無代表性可言
相信木狗唔覺7號有咩咁特別

真，隨時blanc都快過佢

普巴都賣唔出 辛祖？

卡 福
vdb
般 Mctom
Telles shaw 龜 拜 wb
Dean

希望見到呢個陣

sorry, 咁應該講放gomes就唔應該再買呢隻type

好似差不多類型

卡
馬 普/般 褔
Vdb 馬迪/普巴
At 是撚但 垃撚圾 awb
Dh

右邊awb咪又係收皮
呢家點排都會踢少條右路

公布著咩冧巴未啊屌

Welcome卡狗、泰狗、佩狗、查狗

Vdb一定要踢前鋒後面先大作為
咪撚再出普巴打4231防中

點解成日覺得賣波衫回到本

講數據前面三個都唔洗屌啦
Shaw d出波威脅大過awb 大好多啦
不過可能巴打你睇數據唔睇波

右閘仲可以出邊個

丘仔真係講得岩普巴真係好撚難夾
咪撚講世界盃 法國全隊勁人

如果啱啱果場有球迷，半場1-4嗰陣都走一半人啦

成隊波俾人感覺係球員唔知做乜春、教練、木狗都係咁

Cavani
Pogba VDB Bruno
Matic Mctom
Telles Shaw Maguire AWB
Henderson

好似好晒錢咁 係咁坐車走黎走去
但真係識人好過識字

其實亞特蘭大隻幼幼翼我唔反對
我屌既係，有咩理由一月先黎

琴日有巴打話般奴阻鳩住佢呀

回唔到本關我撚事咩
賺就格拉沙賺
蝕就要我肉赤？

睇返熱刺個場 有球罰球梳出得幾好

其實咁樣係隊友勁定普巴勁？
可以普巴只係普通料，我地當寶

點解人地是但吹隻幻幻一隊打得24分鐘, 就3000萬?
angel gomez 果陣吹得仲大, 連c朗都讚過, 免費放走

Traore 173
Gomes 161
雖然都係矮撚，但其實差左大半個頭

泥狗呀

好似係話搞工作證？

勁 但擔唔到大旗 踢唔到逆境波

至少cover到部分cost啦，成個地球咁多曼迷，依家簽兩個幻幻有幾多人會舉佢哋呀？科特迪瓦、烏拉圭啲人會囉

用40m買兩個幻幻，咁我寧願用108m買sancho好過

咪即係拿鐵斯咁上下

我buy依個陣除左出翻ddg

咪就係你明知要把工作證，都最後一日先簽
係咪on9

咁點解要買先，依家要即食，你買佢不如唔好借走chong好過啦

我開頭以為佢有意大利護照，點知冇

都係個句，可以敢上添花，唔可以雪中送炭

A domestic-only window, during which Premier League clubs can trade only with those in the EFL or below, will run from 23:01 BST on 5 October to 17:00 BST on 16 October.

即係只可以同英冠或以下trade? 定係英超同英超都得

屌，用dalot打右邊都冇咁嬲

其實b William打352果時有shaw幫手對對面翼閘一人一個 嗰時踢得幾好。不停後上落底

係之後踢4231成日一個對兩個。進攻又唔知點解cut入中間先打得咁差。應該係教練啲戇鳩戰術黎。

就係因為木狗死追Sancho
臨尾先簽呢個

大前季反cup鏝3:2果場呢
定唔入普巴數

出普一定要Fred 幫佢跑，但無馬迪又易穿窿

留定名等睇到時一月輸到開巷跟住原價簽Sancho返嚟

神早傾唔掂已經要把其他啦
丹比利又借唔到，沙亞又借唔到，哥斯達又去拜
堂堂大球會要再r右r

木狗所謂嘅追都只係透過中間人問，又唔知人哋續約多一年，又唔出價，咁樣樣去傾deal真係食得屎

福 卡
般 VDB
馬迪
泰狗 梳 拜 鍾 占
ddg

入山狗數

唔明Sob點解咁堅持普巴打後一格
完全防守補唔到位
呢個陣合理好多
隨時有綠木或者福 輪住出
要速度又得

踢左4年先得幾場
你咁講，我可以話成隊都好勁Tim

講真簽呢d真係丁都打唔到

因為要證明俾嗰班話般普唔可以同場出嘅人睇

咪係
堂堂曼聯 點解就圍R人地叫人減價
木狗我屌你老母

睇下自己隊波咩料先

其實唔買中堅係為左幫DDG重返世界Top3
牙木用心良苦

之前都冇傾過sancho啦
臨尾先出價傾唔掂就鳩買
仲要搞工作證一月先黎踢護級

英超只可以買英冠或以下

cavani唔入易入既波
我曼不嬲都唔會做到easy chance
簡直perfect match

咁就搵人補下呢條友嘅位
真係打死馬迪

弱隊出鋼門
木狗又贏

冇料唔好簽啦，睇個款同chong有咩分別
希望燈到

因為未輸1:6

簽個英冠中堅頂住檔先

POGBA 打左168場波
曼聯起碼有100場都係逆境
唔好話多, 舉返30% 例子先講

簽反McNeil blackett 反黎

佢一定搵好撚多錢啦
一d都唔晒錢

gomes好似唔係翼

另外gomes好似163都無，traore成173喎

我覺得唔會 sob 似等T

上年成季入一球carry球隊拎第三

話說琴日屎波一走就delete左佢profile
但新黎個啲重未有

咁點先叫擔大旗呀

等撚左好耐啦佢

FRED 換馬迪啦，馬迪咁慢點打呢個陣

skysport 應該有比車佢喇
洗乜自己比錢

普巴我覺得佢完全係一個攻擊中場，
佢係曼踢得最好就係sob季中上任個段，入波助攻樣樣有
個時就係踢攻中位

本身想好黎好去，可能木狗遲遲唔放佢嬲左

球隊根本最多收唔過10%
唔好咁多FF可以回本
真是搵錢主要係Sponsorship 比賽嘅錢 同埋門票

普巴係有料 但依家靠佢carry有啲難
似逗下人工 不過不失交功課就算
有價可以賣佢

Sor講清楚少少 講緊曼聯官網

有威脅又點 前面入唔入到波你又淨係屌awb

點解般奴上季踢左半季就咁多好評？
講完

打中場有無可能補唔到位
又唔回防

人哋唔肯續約，有乜計
踢走般奴？踢走馬達？

件烏拉圭仔有官宣有埋圖
唔係真係直接一隊呀嘛

依家vdb 般奴 普巴都打呢格
真係鳩咁嚟

成日交個波比人呀 (好似)

個個屌cavani
但排陣就個個都放cavani入去

吉祥物都可以簽架咩玩野定點

因為大部分時間普狗冇出

冇價冇市，我係對家見到佢依家踢到咁樣，仲會出天價買咩，仲要得反一年約，執反4000萬都要還神

so b 想將佢改造成派路

肥普可以睇定樓+諗定第一季踢唔到歐聯會大約一億budget買咩人
劇本早就寫好

DDG最勁幾季都係用屎波Jones打正選

千祈唔好續約，續咗仲難走

比佢去同拖舟團聚啦

想當年比比都直接一隊，冇咩問題

咁離左隊正常即刻del嘅
始終已經係人地球員

呢對中堅兄弟要分開了
再見啦✌️👹✌️

買人唔到領隊話事，不要幻想了

下季幫肥普買kane

英國警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在曼徹斯特市逮捕了一群以類似鈍器的物體毆打活禾特的的曼迷（15歲）。由於其他英超十九隊球迷看到曼迷的暴行而馬上加以阻止，活禾特只受了輕傷。
根據調查，曼迷和活禾特（48歲）約好，要活禾特替他購買於10月5日發售的右翼Adama Traoré不過從早上就去排隊的活禾特，卻買回了別的右翼Amad Traoré，這讓曼迷相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到活禾特的慘叫的英超十九隊球迷急忙來阻止了曼迷，不過活禾特的額頭還是受了輕微的毆傷。曼迷被附近接到報告的警察逮捕。在調查中曼迷供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對右翼的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

諗定再下年執包袱去邊隊教都仲得

仲講緊波衫回本論，睇下曼聯賣一件有幾多％落袋先啦

剩間又俾人無限恥笑

一線英

James都直接一隊啦

早多季好似有1.2億
依家今季無人bid, 到季尾真係5,6千萬當賺左隨時又free 走添

踢到奧巴坦質素收貨

賣波衫球會只係會攞到大約7%收益

假假哋都係國家隊
件烏拉圭仔乜水呀

姐係要傳中穿哂對面後防 個波係龍門白界前 等前鋒果班點飛機都入 咁先得？
咁係假設telles 左 awb右 唔屌定awb先都唔得
我唔撚想到時屌埋telles
不過拍球王福打左 佢都無運行
Btw文西進攻都好過awb

季尾唔係完約咩？得反一月

件黑鬼究竟咩料？

有news 話scout 左3,4年。fab 又吹奏佢

講到佢成個新美斯咁

烏龜仔就唔好提，擺明係買菜搭棵蔥咁

曼聯有+1

話說而家淨係龍門位都500k 一星期

買呢個人真係同當年比比好似
上次比昆洛斯呃，今次到科蘭

派路都要防守啦

咁每幾年Adidas 條大數都係睇住過往賣幾多先出既？

好心433 俾普巴打番前d 啦，見佢係後場拎波就覺得好唔穩陣，佢自己都打到迷哂

開心啦改左名啦

唔洗嘈, shaw 同awb 進攻都係垃圾
中下遊d 閘都場場斬靚波

木仔要同羅美路攬炒阿麻

手寫

B william去踢右閘啦

呢三場直頭放題

咁啱做緊嘢廢事打字直接寫出嚟算

普巴依球 對面隻Aurier跑上黎
比波嗰下先知身後有人

小弟覺得上場對熱刺，可見中場放 般奴 普巴 馬迪 雙攻一防係一定唔得㗎啦，完全唔夠防守力

見議 抄肥安 ，放 般奴 打右翼，中間放 Mctom VDB 普巴or 馬迪 加返啲活力，仲打兩個防中，以佢地嘅能力，真係未必夠打

唔係屎波同盲咩？v92時期

應該會啦
想知仲借唔借到人走？
T仔文西Jones 清新照留？

卡雲尼係咪著7號？

Complimenting his dribbling skills is his ferocious pace, where he can move from one area of the pitch to another in the blink of an eye. Similar to the movement of Messi and Paulo Dybala, Pellistri is blessed with controlling the football in a standby position, which ultimately draw defenders close to him, before exchanging the ball between his feet to rapidly turn away from oppositional players and transition from the middle of the pitch to an attacking area. Clearly, his attributes will be best utilised against a squad that play with a ‘high press’, teams that hold an appetite to retrieve the ball quickly.

新大巴拿

係難夾架 只係得我地曼聯唔識用

今年是咪連welcome片budget都cut埋

啲人未到

冇福狗=靚陣

要學當年祖咁，配Pirlo, vidal俾佢

沒有希望 哪有失望

防守意識0

想睇法碧事件再現

Not the first day la

其實打熱狗果場, 中場一係打workrate, 一係打possession

但我曼出般普迪, 睇牌面好似打possession, 但其實各自為政, 根本無控制過節奏同場面,

matic 仲好笑, 作為防中比人壓住打上半場0 tackle

Chong夠俾人吹到新洛賓

Matic,Fred

祖記本身都屈晒意甲
後面條防線又屈
隔離pirlo vidal 你放連加特落去都變球皇啦

兩睇 其實唔知點解梳要收到咁埋

再係咁落去 普巴要打ST了

卡雲尼同telles到左啦

依家有般、vdb，根本唔需要佢，趁早放走佢算

覺唔覺 Matic 真係有啲out ?

6-1都唔炒領隊
woodward算唔話得

兩隻中堅想點比人拉到咁右

你喺南美球會買翻嚟 你想有幾貴

季中仲喺聯賽下半版咪會

當初有冇炒Sir Alex?

成條防線 俾人想點玩就點玩
防線個大佬係邊個

費sir是無辜的

準備炒 但曼迷屌到on9唔敢炒

翼衛無攻力，呢個陣會Pk

會唔會中間大塞車

配簡迪馬杜迪都有貨交
就算拍馬迪靴狗都有表現
係so1靴狗傷完馬迪又回返塘先季尾崩盤

之後仲有3場
而家炒左，之後3場再輸
佢咪要自己食晒

最十牌嘅卡雲尼乜video同訪問都冇

唔好咁講
睇下賤種買個班巴西仔

新chong

賤種嗰班係巴西響晒朵點同

當年意甲冇對手 ，
而佢亦只係企係 派路 隔離，冇乜建樹

而法國隊，佢亦只是企係 簡迪 基士文 隔離
守有 簡迪，攻有 基士文，入波有包皮，佢做過啲乜嘢?？

我都唔明 當日點值咁貴

講緊摩2屈ibra？

屎波賣咗？

摩2 ibra跛撚咗啦 普巴入波全隊最多
摩1伊巴敗家就最撚多 不過起碼走到好多靚位出黎

其實防線/龍門有冇開聲提場
好似個個mark人都漏咁

而家想敗都無得敗

會開聲提場就唔係DDG啦, 第一日睇我曼咩

龍門自閉仔

派路真係無乜點守，
你勉強可以話佢係靠企位塞住個空間，
但主動防守都真係無乜

不過佢有加度素同維達爾幫手

問題都係慢 佢只能包波逗底 最好就係有fred/hehe呢種幫手掃波 所以話3人中場唔可以再有般普同場 般放去打邊真係要試 維拉柏豪同愛記james都係咁打

如果下年祖肯比一億買普 不如就賣左佢吧啦
到時入辛祖 中堅 防中 可能仲好打
當然仲有教練團要搞

麥乖跟本連自己都顧唔掂 唔得閒睇埋成條防線
DDG不嬲企係度踢

有pirlo vidal我洗撚要普巴

加度素踢過祖定法國？

連球證都屈埋

下年得返一年約 有50m都偷笑
狙free again都唔奇

你up乜柒？

冇啦1:2 1:3果陣都散哂

下場英超唔該比癲仔正選啦 個西龍3場失撚左十幾球

球王片有邊個唔勁
拎住個一兩下 j 出血就真係太 on 9

有叫
有球龜俾你拉左去閘位 之後叫梳去跟後上果個
但禁區空哂俾人射入一球
結論 叫都無撚用 唔係果班波

當撚左自己中堅

嗰陣就係得普巴入到world xi

少睇 唔清楚
但我諗派路起碼企位靚
普 般 福 木 馬 呢5個真係做下樣

唔知Cavani今日train完第一節會唔會想走

冇乜建樹

不如問下隻龜做乜mark拜利睇緊果個

shaw都唔應該走上去包Lucas
lucas形波 果個位fred去包 佢響禁區咪得
當然普巴無補返個閘位又係要屌

反還反
呢幾季都唔錯
係今季俾般奴攞左佢位
成個定位有啲迷失
防守任務應該多左 佢又唔做？做唔到？

泥狗啲走位 加埋般普既點對點長傳重有VDB既禁區既短傳one two 重有泰仔既傳中 我敢講 我曼進攻方面 上中下三路毫無破綻 真係唔知你地愁啲咩

應該唔會 見隻龜咁廢 應該訓練入好多波

前面入一球
麥龜送兩球

波衫就一定回唔到本
以木狗商業手段
佢其他商業價值可以幫補到

一定係企足90分鐘都贏硬啦

呢球俾人睇住食 Aurier傳入嚟我諗都冇

黑B / 白lin，出邊個再送兩球

大胃雷斯都入過啦屌

反普可唔可以比d質素

逗糧ja ma，佢本身都無工開

Aurier啲意識幾好，個波一傳返中間，就已經起步，再睇吓我曼啲閘

佢唔mark住拜利算好

一係一早企左入去，一係就係中線前啲啲🤣🤣🤣

其實vdb係b2b定攻中定點

得一個白人

冇啦
最大問題點都係普巴
真係要怪就怪成個防守戰術
電光火石間梳fred點轉得切人嚟mark
我哋啲翼同中場又好少幫閘補位
對面咪拉完條防線再快速轉邊

俾咗好多成就感佢

成日覺得VDB笑得有啲凶險🤣🤣

嗰陣係勁

有咩陣可以擺哂裡面啲人 （木做後備）

係bench to bench

yes轉頭比人炒8-2好似係

1-7

隊波太多同類型球員無化學作用

個人認為ss/amf

352
Bailly m5 shaw
Fred/mctom vdb
Awb b18 telles
Cavani martial/greenwood

後有3個cb 唔洗出逗住型防中啦

烏拉圭幻幻 - 卡雲尼

福 馬 卡 木

般 普 雲

Shaw B 冰

DDG

企係三閘線等球皇福回傳/call波

簽少件幻幻咪唔洗壓價早兩星期有telles

廢特比人當馬騮咁玩

係 不過嗰季係幾勁

其實佢人工好高
就算無得出都唔會走

Mata都係

好難講, 正如麥佳亞應唔應該man mark跟kane 到中場迎波

但跟幾多, 跟幾耐, 真係好講配合

曼聯配合? 有條毛

不如用一季train mctom 做防中 落order 只守唔攻

老老豆豆今年加多3件靚仔
卡雲尼 唔識串 同vdb

兩個後備企中間

其實man mark kane冇錯佢做支點唔好俾佢轉身 但佢跟出去都係輕鬆轉身

睇牌面真係唔差, 無理由前四都爭唔到
但我地教練團教到護級

100k

咁快打少個中堅？

個重點係張相連一個後防都冇...

又般奴又普巴

pogba根本同bruno撞位

麥堅拿仲未躝 笑死

因為張相 你剩係見到中前場

我地有後防架原來?

齋睇上面呢堆牌面係中上遊質素但踢出嚟下遊都不如

Ut未出佢張卡

睇下跟到邊

唔通kane 升到自己半場都跟埋去咩, 唔通kane 跑到角球旗又跟埋去咩, 佢個戰術就係擺到明拉走你中堅比兩翼cut in爆

般奴點會浄係做樣呀
場埸跑上跑落防守
可以話防守廢但點都唔係做樣

馬好似死老豆咁款。

後防爆到9彩, 邊敢po 呀 前面馬仔就算紅牌都無麥梳拜冰果d 咁柒

有時得bruno會拍波
一個人做pressing浪費體能

發現阿狗啲工資水平都追緊上黎
奧巴美羊，奧燒都300k up
近簽既韋利安同partey又200k up
祝佢哋好運

又般奴害咗佢

砌乜鳩陣啫？sob自己想隊波點踢都未定啦，就算佢定到班友上到場都執行唔到，個個除左般奴、DDG同班新人之外而家都係等睇sob幾時被炒換新人上架喇

其實真係要跟 你唔跟佢轉身一個斜俾一樣g
貼得住既佢焗過後再搶

幾時放埋romero條垃圾走
反正唔會出又高人工

啲中堅全部咁廢 求其執兩個打都得啦

垃圾？

咁所以shaw 應唔應該跟人地隻翼?

人地隻翼好似lingard 咁自由走位, 佔中又跟? 轉去右邊又跟?

但用塗改液
好有心機啊清

好有希望，雙槍，右翼

而家咪有個囉

幾多歲人仲要塗改液

但佢麥湯個麥寫錯

反擊定陣地先？
我上面講反擊啵

靠佢贏返嚟

我會想bruno打邊

講真，我都鍾意清新，但依家唔係你唔肯減人工走咩

shaw 今場算係陣地定咩, 都係全場捱打

陣地 企定定

唔係話木狗堅持要8m 先放人咩

同埋清新憑自己實力攞到3年約既人工, 點解要自己減薪最後一年

雙槍？希望？右？

擺明幻幻係藉口
唔簽辛祖係目的
簽咁多咪話唔夠錢囉

唔通好勁?

我小五學生嚟 體諒吓😅

中學嗰陣時好鐘意上堂悶悶地喺本書到咁樣寫諗fifa個陣 btw 41212唔掂架

咁咪唔好減坐返年先囉

勁又講唔上，但抵屌

真 每次出佢都中上表現

原來我一直都寫錯

慘 吹左成季都係無辛祖

我用開改錯帶😄

必經階段

坐咪坐 依家坐唔起 😊

二號籠嚟講佢算英超前列啦
睇下卡巴尼路嗰啲

歐霸真係靠佢喎

基沙文 大巴拿

卡巴輕鬆chip ball

佢嫌維拉人工低ja ma

你唔好屈鳩我 我冇咁講
攞左佢呢個位 仲有其他
打不了打三攻中 或雙防中雙攻中
得罪迷般基本上得罪哂呢度嘅人

我讀緊中學嗰陣上堂悶係成日畫嘢

認真，攻擊線想睇下呢個組合。
VDB, 般奴，卡雲尼，馬達

呢幾個都係陣中識無球跑動既球員

佢地邊有咁耐，1-2個星期就玩完啦，
辛祖係未完季已經講緊

蘇狗識咁用上場唔會比人炒
根本就係無form

無球跑動出埋連哥

咁啱改錯帶用晒先用塗改液😅😅

肯坐就咪屌鳩曼唔放人啦

4231
3cam
或者鑽石41212 馬達打SS

前季電話狗
上季大巴拿
今季辛祖
下季邊個好

成日見人指黎指去但唔知指左去邊
ddg呢兩場都有既 但提得左又提唔到右 一齊連爆

佢肯安守本份，做佢能力範圍做到既野，唔走去佔中call ball既，其實佢都得既

包皮

麥巴比

其實以佢作為中埸嘅條件係滿晒咁際
係防守差啲啫 但佢身體質素咁好
佢肯唔玩嘢 係後場搓波個時玩身體對抗
根本可以踢到馬迪隔離b2b位

唔係包皮就係下攔㗎啦

但現實係佢會逼走埋般奴搶左中間位

佢肯乖乖地拉下邊 走下位 逼搶下
支持佢打右翼正選添

36M買咗兩隻都唔知會唔會出嘅翼

屌你老母我寧願望James打返起好過

估下Telles幾多場之後，會比人屌唔識守咪撚學人打閘

佢都垃圾你無撚嘢下嘛

有咗telles，左閘既攻擊力應該提高咗吧

James得頭4場好波

唔係俾人炒6個1皮
應該都唔會買人

得傑斯有佢本說明書

班仆街開始練波未

跟著就會屌：做防守球員連防守都搞唔掂諗進攻做乜鳩 本末倒置！

安76 deadline想簽佢
木狗開價8-10m

DLLM
點解唔放埋條幻幻黑腸同烏龜幻幻入去呀

要個淨係識斬波既閘唔識守, 不如用普巴打閘

留返筆錢好過啦

搵梳代龜打中堅得唔得
起碼唔會咁撚戇鳩拉低自己隊友

當18醉幼幼開始成材
我地今日J既山曹已經走下玻
領隊都換左幾個
年年都係爭前四
不變既係老國個臭閪老闆同撚木仍然係度吸血

Filip Stevanovic呢條友其實有無簽到

其實前場攻都重有得救, 上場打熱未紅牌前, 其實都攻到下, 個時重以為會2邊鬥入

但係班後防真係冇撚得救

人腳不嬲唔差，係條on9唔識排陣，唔識諗下點樣將啲球員發揮到最好

有前冇後 富咸2.0

睇死佢死都會出普巴
Vdb繼續後備

用返shaw都無咁嬲

之前傳嗰隻挪威翼jens hauge今季踢到識飛先5m€ 我地隻烏龜翼要10m

比我寧願麥湯/梳搭拜
都唔想再見到龜懦夫兩條撚頭

人地係隻臭燒白逗人工組
我地多到數唔到

傳個陣咪又係屌
撚有分別

想問deadline係完左未

新寵
時辰未到啫
就快變般狗啦

波就得一個，但原勝利十一人既攻擊線就大部分無波在腳都威力至少半減

弱智唔該躝番出去

so9連挪威人都簽唔到

派路係祖時唔係有馬度迪同維達爾幫手既咩

一個左閘可以救哂條防線
算啦 繼續睇放題 不過1:3變1:2可能咁

「軌要Kai，車買。
妓要Partey，阿狗買。
鏝要中堅，曼城買夠兩隻。
猁狗要Thiago，猁買。
熱狗要新簽，熱刺簽7個一字排開。
曼聯球迷要辛祖，曼聯簽兩個聽都無聽過嘅新仔，仲有一個出年一月先到，蘇B 唔知頂唔頂到一月添」

我留意左好耐
真係冇人提返馬達IG佬仲係度

so9吉祥物黎

唔搞中場 防中位
曼聯就真係唔會有大作為
擺vdb 係6號位可能對曼聯係最好

Ig 佬一月就拜拜👋

而家mata, Lin 同DJ最尷尬

佢拍馬迪應該最好，佢活動範圍大，進攻後上又唔錯

2個月後 又開轉會窗

明明馬達出親都有貨交

仲係蘇9先算

佢係踢CAM 玩彈彈波走位入攝先發揮到
本身速度唔高

拜隻Muller點用 Vdb就係點用

係confirm打352嘅
Mata咪繼續後備攻中
占夠熱血可以練下右翼衛
Lin？從來最佳位置就係觀眾席

無錯，我好鍾意佢，但簽咗兩個右翼，中場中又夠曬人，佢真係最多打埋今季😭😭

依隊波問題都唔係存在於一個領隊 個別球員去/留
就可以解決到

獌狗一日有錢賺 格狗就唔會放棄隻金蛋
我都唔知道幾時有咁既一日

木仔

如果想繼續比人大炒456
就繼續擺馬迪普巴打cm
Vdb 高workrate 轉守為攻快
打6號位會比普巴打得更好
佢係荷蘭同阿積士都會打cdm cm 位

講真依家最好就係放走普巴，唔係反唔反佢既問題，依家佢個位好尷尬，我真係寧願賣佢簽多個防中，大家好黎好去

呢兩年我曼個險簽陣都夠精彩
有走去傾過既既
de ligt -> 龜
haaland-> cavani
sancho->兩個18歲
dybala ,列基朗 最後都叫有bruno telles

都唔講果d 純有興趣無實際行動/人地唔想加盟 thiago 果種

條友又唔肯守
又要人成人幫佢補
幫佢補後面就梗失位
成場波不停失位
多多都唔夠輸

但佢冇爆速

要幾多粒 出聲

想睇下咁會點
MATIC BRUNO
VDB

Vdb防中得唔得嫁

馬迪加vdb b2b咪ok lo
一個逗 一個搶 分工清晰

最應該打6號位 係Bruno
10號位比VDB執下雞

雖然可能好曬vdb
但佢打返cm 係對曼最好
Cam 出bruno 又得 出普巴又得
贏緊推佢上一格 打多個防中都得

有冇得唔出馬迪感覺太老

4個助攻 多過左面

曼自從復賽之後對親強隊都贏唔到 贏強隊嘅比賽全部都係復賽之前贏

但10號位講求chance creating
Bruno應該好過vdb好多

出馬迪 就係接80m啲炸彈波
佢先能力護到波 再分到邊

Fred同Mctom 一拍就甩

復賽前對強隊352

1-6柒極馬災都搏到12碼
有球中圈附近全速跑返嚟補返廢Shaw個左閘位
雖然紅牌, 但依兩吓令我俾咗3分定4分佢

4條蛋散都2億
又唔係老左回塘, 明明年紀都係全盛

你有冇睇波架9up

但得佢一個老野夠級數
冇計

睇三場英超 其實真係戰術問題最大
基本上無論開頭排咩陣都好
每隊攻緊都係留3個後場 1個近中線 其餘負責攻勢

但我曼守尾嘅係馬迪 龜 冰/拜
仲要有時過埋中線駁腳
當中場一失（特別係妹根本狀態極差）
人地一反擊就極易出事

點解bruno 會岩打6號位？
如果bruno 打6號位 一係就打到xavi 咁
瘋狂比靚波 一係就比人狂打反擊

最想係推VDB上去打假九號位
不過蘇狗唔會試

唔應該要成隊波就晒普巴
講真普巴出緊300k人工
唔好同我講連叫佢正正常常咁防守都做唔到
已經唔係叫佢press全場
想佢守好位唔好漏人唔好散步咋
佢改到呢啲嘢
使鬼再左度又度條中場點擺咩
跟本條友懶過閪
但蘇又唔撚屌柒佢由鳩佢繼續咁踢
咁樣踢真係降班不是夢

C朗09先走，唔好咁啦

馬迪都唔算，有時壓得好前，後場得兩個中堅

啲人唔走會 盞搞撚到佢神丹咁

爆速喎
占士個啲喎

以前士砵亭都係主力打cm
B2B 暫時得Mctom 但唔夠班

咪問你有冇睇波囉

VDB都好多後腳做chance
般放直線多

可能啲J片未拍好啫

小學用鉛筆㗎
咪撚扮啦

占士係快 但有幾多下真係明爆

改正要用原子筆😄

講真overall加盟咁耐佢唔係踢得差
但而家有fab有vdb 真係寧願出個氣袋走上走落 踢簡單波
好過睇佢d花巧野

好少會自己咁講自己㗎嘛
成隊踢佢一個咩

Vdb 定bruno 打cam 真係好難諗
但我相信vdb 防守會好過bruno 小小
但bruno 又好高workrate

咁都講得出真係迷普不死

小五可以用原子筆寫手冊啦
咪偷偷地拎黎寫筆記-3-

老老豆豆，卡叔憑咩企中間?

新黎

感覺上 VDB 卡 般 馬依四個會瘋狂加操
再搵馬達執下啲走位

諗多左我地教練團冇呢支歌仔唱

卡點會加操

唔係態度幾好既咩

merci~~merci~~merci~~merci~~merci~~

係巴黎都好耐冇落場

唔使諗咁多喇 蘇狗都唔會識用
試下搵人hack9咗佢部ipad save個陣型入去好過喇 場場喺場邊霍金咁

好尊重佢
果陣維拉話買曼都放
只係人工太高 人地比唔起
又唔係曼聯唔放

啱呀😆😆😆

摩二摩三個期未開始睇波?

on9福就全力企係中圈等波到

VDB攻中
後面MATIC BRUNO

望住張相 我笑左好撚耐

人哋都話唔想睇佢啲花巧野啦
咁又迷普

見到咁多人未落場就屌定先, 睇嚟呢幾件多數都無買錯

就算買錯繼續踢西波, 最多咪降班賣盤齊齊攬炒

點都贏啦下話

咁同依家有咩分別

但麥湯d傳波太衰

唔會話佢踢得差
只係身價唔值
同用太多錢解放普巴都冇回報

yes

score as much as you can

好似唔係全部 贏熱 作客贏鏝都係踢4231

好想快啲賣盤 唔該快啲

佢係sporting打6號位仲多過打10號位
仲好多遠射重炮
係黎到曼聯先擺死佢係10號位派牌比波

今季簽咁多南美人 睇嚟都係㗎啦

咁佢同普調轉打咪得

唔好搞鳩人啦

條友弱智
咁講真佢加盟咁耐 表現真係可圈可點
但現階段有般奴同vdb 真係可以試下drop左佢

咁點解唔一早簽肥普，當初要蘇蛇

拖肥av話買佢木狗企硬8m人地嫌貴喎
關咩人工事

俾人剷走粒波唔追番 喺度拍地
戇尻仔咁

上季DDG keep住發波瘟, 失球都係僅次於鏝猁

原班人馬今季都唔知搞乜鳩, 夾防線都有撞牆期咩

今次唔同wo 件幻幻連當地聯賽都未踢得掂

睇死佢好似當件華利拿咁 買完放係U23踢返排先

80m麥龜個陣都唔少人屌啦
最尾咪又係燈唔到

如果係，拉到claim同兒子過嚟既話請繼續吹

非黑即白架呢到

又唔得 般個10位仲要指揮交通
幾時迫搶 幾時縮
不過真係要少啲Risk pass/後防唔夠人
仲要亂塞落去比人截到打反擊

我覺得依家曼係唔識應付防線壓前 比人打反擊嘅時候應該點企位 又唔mark人 又穿曬窿咁

Sor鳩，無請教走位既教練

係就快！！

如果摩佬、V92 最後肥普都搞唔掂隊波

只能認命

肥普養人勁 今年就簽咗咁多幻幻
轉型做selling club

打左翼就成日拍去馬仔到
比佢打正前人都過唔到

上季係唔差 所以上哂腦
一定要Hold波 派牌

簽sob果彈肥普都未比人炒

蘇狗撚識咩

操撚到班散步帝虛脫就啱

肥普啲波感覺上同摩佬差唔多

兒子一個都夠

2022: 咪一鳩樣.jpg

其實普巴踢多年都已經28，咁既人工同表現有邊隊會想接貨唯一諗到係PSG可能會想要

福頭算吧啦
成日踩定個波 自己友指埋空位叫佢傳都仲on99咁
一係就cut大位硬ban

True
AWB唔叻助攻根本留翻後 打3後衛仲好
但我哋又無右翼

Senior figures at Manchester United have made contact with Mauricio Pochettino's team in case they sack manager Ole Gunnar Solskjaer.

其實認定命都得wo 肥普其實一樣無戰術 無planB

我覺得曼而家係一班冇夾過既人踢街場mode

同福一樣
復賽前幾好
復賽後好似食左屎咁

個個都搞唔掂，即係木狗問題

會唔會轉左教練團啲內膽好啲

d垃圾source
不過其實都推斷到
sob未轉正之前 係拖舟or肥普
咁如果sob未完季炒 係搵avaiable既肥普

2022年十月約定大家
又炒肥普 迎接新領隊
又可以重建

基本上以家開始到性誕前場場都係

睇下啲數據先啦懵撚印象派

修頓班呀叔會唔會好d

我就係要呢D.jpg

黎親曼聯教既都會身敗名裂強如摩佬都要去熱刺挽回聲譽，竟然仲有教頭敢黎

咁仲有企開啲啦馬迪, 法國黑b馬仔

而且麥龜都未走, 無理由柒一陣咁快決定佢唔掂

唔覺得隊波人腳實力好差, 最大原因係唔識用+各有各做, 將佢地啲問題放大哂

今季蘇蛇搞唔掂就換人架喇....如果仲未降班嘅話

問你有無睇Greenwood踢波呀無爆速

簽番一字排開果堆人

呢個真

宜加請得到既名帥都無邊幾個

其實萊比錫個領隊最好J

不過呢件睇黎已經比拜狗mark 左鐘

Jones份約2023年先完
準備經歷第六任領隊

Mr.80M踢撚到咁

如果換轉第個被人咒斷腳好耐啦

班迷普真係弱撚智

係萊比錫都唔會過黎啦係個到好食好住

有冇見過賭仔戒賭成功

我要拿蛇呀屌

邊有身敗名裂
奠狗wfh都大炒李城

只可以講 宜加我曼勝利十一人入面
每人都打過一段好精彩carry隊波既時段
甚至bw都係
但屌你老母個個都keep唔到

普摩2有伊巴幾癲 岩岩sob黎 入波助攻乜都有

冰摩2 有半季 高波殺曬 扭又扭唔過佢

就係硬係唔可以大家都keep住高水平真係好無奈

佢仲教緊熱
費sir唔係同佢食左幾次飯啦咩
擺到明下個係佢架啦

快喇屌 應該唔會坐喺場邊蹺埋腳睇ipad咁濕尻啩

肥普無plan b 會唔會人腳問題比較大？

特別尾果兩、三年mma 唔買人咁滯

不過好消息係曼利都未操番fit，今季咪當操下態，下季再黎啦

yes 但宜家連plan a都無

過黎曼整臭自己個名咩

跟班迷普黨對普巴嘅寬容標準，馬捷達贊奴沙直程球王級添

Evra 做dof好冇

其實諗都唔洗諗

一定無曼聯份

睇數據

17/18 普巴 各賽事 助攻全隊最多
18/19 普巴 各賽事 入波+助攻全隊最多

上季打生打死有歐聯 拎黎操態

一字排開???

簽左兩個右翼幻幻，有無ching有片可以share黎J下?

睇下呢個十月會唔會好啲，都係咁既話，今季已經完左

般奴都唔係踢得好
d長傳遠射都無曬
體能又無

U23好似話簽左11個未來曼

你係CEO 都唔想請人翻嚟剝削自己啲權力
哂氣

摩2定摩3季top goal scorer top assist
真係唔知邊個印象派喇反普

又J肥普
肥普出名踢high press
我地都想馬普踢high press

同埋佢同SoB一樣唔會換人

一開頭已經響哂警號，點知你打熱都係咁

肥普過黎train撚到班pk仔日撚日嘔

嗰陣簽肥普好似要30m解約金？

Per match識唔識計？

唔知點解班大帝夾咁耐但係踢極都唔順 個個都好似有心病
覺得買咩人都係咁

個兩季數據都係隊中最TOP啵
不如你縮返你老母個爛臭閪度先啦

麥龜抵屌 仲話隊長喎屌佢老母

雖然前鋒華真曼，大家都鍾意佢，我自己都鍾意佢

但得罪講句，佢好似係煩膠黎

當年搞到法國國家隊幾亂下

呢隊波都係踢狀態，冇既話就贏唔到

真。未來
btw幻幻簽果個前峰好撚勁

係咪已經死線左？

踢到半場發隊友脾氣呢啲都值得鼓勵？
睇黎你真係輸到懵咗

仲有馬迪
諗起都想笑

唔係更衣室屌咗啦咩

如果vdb的人工同價錢咪唔錯

Sporting director
都幾需要同其他球會打好關係

係u18簽左9個 連同e家簽果兩隻右翼幻幻 先11個

講左搵dof講左咁耐，都未搵到，肯鳩定係木狗唔想搵，格狗見木狗咁聽話咪唔搵個人返黎制衡佢囉

企喺木狗立場
肥普真係最佳人選
年年net spend 買幻幻唔使過50m
但都有歐聯踢
錦標就唔使啦
應該都做到5-6年唔使再炒
「未來曼」球迷年年都會覺得下年就冠軍

啱晒木狗格狗幫隊波放血
到時fanbase淨得七七八八先殘賣

分別咪由一個無態又慢既pogba換左肯跑既Bruno
再加好sharp既vdb負責進攻，相信差好遠

PER你老母MATCH咩
我只係講佢踢得唔差 無講過佢踢得好好CARRY成季呀
你係咪單細胞生物黎架?

反普根本就係反普巴個樣，無視一齊事實，之前我都會同佢地咬下，依加真係由得佢地吠算

蘇狗都係未來曼

個傻鳩真係柒撚到
狗餅畀埋proof
對自己不利嘅數據就唔計
自己又唔會搵證據support 自己個point
成個fb啲傻鳩盲反咁

依家仲有十一日，你一係換撚埋個教練佢

唔洗打拜仁已經好
想像唔到對拜仁比人入幾多球
5球走唔甩

木狗唔係連簽領隊都玩期權呀嘛
俾少少錢保留簽肥普既權利

半場

卡雲尼有無比簽字費?
稅前周薪幾多?

woodward識玩就上ole dof 肥普coach
應該下到曼迷啖火 直接炒ole應該以後唔需要再入場睇波

你地推PO唔好咁快得唔得

邊個前鋒好撚多

So9其實會唔會特登為呢幾場買人腳踢532

想知比錢肥普洗會點

唔會，原陣出動

哦, 要計埋per match

18/19
Paul Pogba 47場 16球 11助
Romelu Lukaku 45場 15球 4助
Marcus Rashford 47場 13球 9助
Anthony Martial 38場 12球 3助

17/18
Paul Pogba 37場 6球 12助
Romelu Lukaku 52場 27球 9助
Marcus Rashford 54場 13球 10助
Anthony Martial 45場 11球 9助

佢唔係踢前鋒, 入波都有咁嘅數據仲想點, 助攻直頭放甩幾條街

班球迷暫時想Woodwardout>Oleout
當International break之後比人456
就順理成章主流係Oleout

22個幻幻一次過買兩隊

無dof呢個位點上

肥普俾班友激到嘔血就真

變肥安ok？

呢個真

佢好似未試過有大錢洗過

唔信班大帝夠體能玩肥普隻逼搶足球

出咗未上場評分

如果真係換肥普既話唔出奇，反正就快轉會

H仔 同600球王 都勁

打機就話啫，即買即換就踢得掂，維園阿伯都教得
嚟緊4場都係踢天才波多，大家FF少陣
最緊要買對面入球大
香港買樓不是夢

反普反到傻撚咗

一日木狗格狗喺度
都唔會知道

第一季俾 100-120m
第二季有歐聯就50m樓下
冇歐聯就炒
年尾財務報表格狗dividend繼續㩒錢80m

未必, 肥普氹得掂佢地賣命就得

而家似教練團隊發揮唔到班人

紐卡素都勁

比曼簽佢 格拉沙又可以呑多d

加番無實權dof落去塞住班曼豚個位
問心ole上dof 肥普教頭 我都會原諒木狗撚左我3個月

根本普巴係so9唔識用 多過佢本身廢

唔係掛
炒左so9點攬炒
希望肥普都教得差

佢依幾場踢得差都係事實
都唔係戰術問題 普通回防意識遮線都唔好

永續so9啦

拳皇阿里都搞得掂 我曼應該無仔衰格過佢

助攻1001

呢幾場有邊個唔差

炒木狗換班主真係好遙遠

收皮啦on9仔

So蛇啱去apple store做多啲

600球王
唔記得咩名
場均過1球

找卡數第9我哋16
叫費蛇打電話去俾布魯士輕手d